【預言】肥佬黎起碼坐3-5年，之後送中做「外交人質」

我睇到嘅係CHINA JOE要幻幻，唔要所謂普世價值啲政治口號。
開彩就保外就醫。
唔開彩就做CONDOM，死係中蟈。

TIMELINE如下：
2021 - 2022：香港審理。
2022 - 2023：送中審理。
2024 - inf：「外交人質」

咩叫開彩

好彩

肥佬黎分分鐘會喺今後歷史，被抹黑成古往今來最大漢奸走狗賣國賊

未審都坐，根本上差佬一告，再背後搵人單聲唔俾保釋，一開始就坐緊